mx master 滑鼠 flow 問題

話說買左隻 mx master 3貪佢有 flow 玩下翻到去搞左幾粒鐘都set up唔到

已經用緊同一個wifi ( 學校宿舍wifi ), desktop 用usb, laptop 用藍芽，最新 logitech option

有冇巴打拯救下

試左用手機放wifi先

會顯示連左但冇網，laptop連都連唔到

lm
我玩左兩年都連唔到

上網睇開箱個個都連到 冇理由我會連唔到

唔記得
N年前用2s
PC -> Modem USB連2s
Macbook -> wifi -> Modem
兩個都有裝options

好似直接配對options
macbook好似唔洗連藍牙

第18頁有咁講點 troubleshoot
通常係firewall block 咗

試下先 唔該

bad request 睇唔到張圖

我搞唔掂

巴打求教
我淨係搵到 TCP *:64970 唔同Default 59866
有冇影響 係咪要Router 開返？

呢個你係邊到搵

Mac 個度 18頁 4.1 跟佢打

玩過flow, 覺得成日delay2-3秒好麻煩， 切來切去都要等幾秒， 體驗相當唔好， 最後用雙mouse算

我Mac + Windows
Windows + Windows
都搞唔掂

same here

mx2 玩到 mx3 都仲未識玩個flow
放棄咗

屌我哋係咪俾人昆左，但個個 YouTuber試都一定得

如果唔玩flow，買邊隻mouse 好
用緊anker 隻 vertical mouse 幾好揸

雙mouse都無得drop, 除非你全部都mac